\beginsong{Stella cieca}[by={M. Vattai -- M. Vecchi -- G. Carletti}]

\beginverse*
\nolyrics\[A]
\endverse

\beginverse
Hai \[A]tanti sogni in più
e \[D]tante voglie in \[E]meno
ed \[A]{un amore} vero
per \[D]tutte le tue \[E]cose.
Hai \[A]letto tanti libri
\[D]e disegni \[E]spesso
hai un \[A]sogno nel cassetto
e \[D]dentro c'è anche \[E]lui, sì anche |\[A]lui. |\[A]
\endverse

\beginverse*\chordsoff
Hai tanti sogni in più
e hai voglia di scoprire
un cuore più sincero
nelle persone vere.
Hai visto tante cose,
hai girato il mondo
e poi sei ritornata
e poi tu sei volata via con lui.
\endverse

\beginchorus
\[C#-]E\[F#-] \[D]hai mille pa\[E]ure
\[C#-]ma\[F#-] \[D]sono sfuma\[E]ture
di u\[C#-]{n'opera} comp\[F#-]leta
\[D]{di una} stella ac\[E]cesa che c'è | \[A]{in te}. | \[A] | \[A] | \[A]
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Hai tanti segni in più
che ti lascia il tempo
un cuore un po' più amaro
il suono di uno sparo.
La voglia di mollare
ormai ti assale spesso
hai un sogno nel cassetto
e dentro c'è anche lui, sì anche lui.
\endverse

\beginverse*
Hai troppi volti in più
e tanti amici in meno
hai costruito un muro
per tutte le tue cose.
Non esci con nessuno
e non disegni adesso
e il sogno nel cassetto
ormai li non c'è più, non cìè più.
\endverse

\beginchorus
E hai mille paure
ma sono sfumature.
E hai mille paure
ma sono sfumature
di un'opera incompleta
di una stella accesa che c'è in te.
\endchorus
\beginchorus
E hai mille paure
ma sono sfumature.
E hai mille paure
ma sono sfumature
di un'opera incompleta
\chordson
\[D //]{di una} stella cieca che c'è in \[C#-]te\[F#-].
\[D]Na na na \[E]na na na
\[C#-]E\[F#-] \[D]na na na \[E]na na na
\endchorus

\beginverse*
\nolyrics\chordson
\[C#- F#- | D E] \rep{3}
\[A | A]
\endverse

\endsong
